csgo 收skin 市價七折

收csgo skin
可面交 入數

得啲cheap野,睇下有冇野岩

把刀7折放？